郭文貴：將會進行二次佔中，佔領機場後直接癱瘓香港，林鄭就會下台

〔財經頻道／綜合報導〕香港政府提出的《逃犯條例》修訂草案12日將在香港立法會大會進行審議，為反對修例，香港「民間人權陣線」將於9日發起「守護香港反送中」大遊行，目標號召30萬港人上街抗議。欲明年推翻中共的中國反共富豪郭文貴5日表示，他最近告訴西方金融界的朋友，若《逃犯條例》通過，香港恐迎來「全面的金融大崩潰」。

香港政府推行《逃犯條例》修訂草案，若過關恐破壞香港法治，讓過境香港的外籍人士等個人，有被送到中國進行不公平審判之虞，引發香港各界高度反彈。郭文貴5日直播表示，他最近告訴做空港幣和人民幣的西方金融界朋友，他認為9日的「守護香港反送中」大遊行只會有2種結果。

郭文貴說，第1種結果是，9日的遊行當日就平順結束，什麼事也沒發生，到了12日《逃犯條例》順利通過後，香港將迎來「全面的金融大崩潰」，金融市場不只「跌跌不休」，將是「跌跌到死」。郭文貴說：「香港經濟大逃亡、人才大逃亡，絕對香港將迅速變成臭港、死港，你說港幣能好嗎？時間長一點，做空港幣、人民幣，你等著就行了，絕對賺大錢」。

郭文貴說，另外1種結果，則是9日的遊行「鬧著鬧著大家不走了」，變成「2次佔中」，人民佔領機場、香港交易所，癱瘓香港，使《逃犯條例》被迫暫停，屆時港幣將會暴跌，香港特首林鄭月娥必定下台。

郭文貴說：「林鄭月娥下台誰會上呢？香港的某地產商可能上來，香港的港幣會怎樣呢？沒有選擇，（港幣）將失去全世界的信任，不用跌，就死！直接死！直接火葬！所以說誰做空港幣或人民幣的，6月9號以後將迎來你們的時代。」

郭文貴還聲稱，最近他見了1個「牛人」後得知，香港的幾個官員正被某些國家調查之中，「接下來對香港企業和香港機構的制裁即將發生」。

推

係喎點解冇人郁機場

交易所

機場特警

你估d人唔識上網買咩

機場特警 VS 防暴警察，咪又係差唔多

呢條友算把啦, 齋吹唔抺嘴

去機場支援比金鐘難

機場多人關注

anonymous 做唔做到野？

邊個叫你去機場搞事？
10萬人去機場排櫃位查詢機票，已經令到機場運作癱瘓啦

機場！ 係機場！ 我去左機場！

我一早已經講，但冇人理

唔可以去機場

1. 離島 散不到
2. 立會無人可以直接開會

搞機場直接當你恐怖份子

機場特警好似可以shot to kill任何阻礙機場運作嘅人

去機場條路?

青馬大橋

青衣？青衣站？

同美金掛左鉤呀清，點跌呀？

會開真槍

咪撚on9啦，有效癱瘓機場運作已經贏左，我亦都唔覺得會有「好多」學生番黎支援，人我地冇咩？ 100萬人都有添，而家係方法做錯

讀多D書先啦ON9仔

地勤罷工咪得囉屌

話掛就掛咁揀瑞士法郎一兌一啦

機場得一條路出入，無人力支援，無物資補給，你佔到幾耐？

佔機場地理上太危險 陸得一個出口

無信心封到橋 同埋政府有乜野做唔出?

反而港島區重有得守同走 走唔切入領事館

國師

HK anonymous 垃圾黎

機場你佔1-2日已經好足夠，成個國際航班搞亂晒
同埋你要記住，我地唔需要做抗爭，唔需要支援，只係要和平地係各櫃位做詳細查詢就夠

好似上次咁搵人撞9青馬

冇人基

想外國幫手就唔好搞機場

屌咪撚聽大台條on9 9up 啦，多得幾多個？多100萬又點？

鳩鐵站呢？

呢個危險好多 機場特警同警犬唔同
佢未必會同你慢慢鍊 可能會快脆直接嗰隻

得一條路，封左就孤島

頭一千人一入去，差佬已經封哂所有路啦

機場得幾個方法去 點聚人

青馬橋

9upper

搞民生冇用

直接影響政府先有用

例如去立法會開bbq

遊客一樣走唔到，唔會封

未齊人已經拉哂啦

機場特警戰力係遠遠高於防暴個班
Btw 佢再勁都唔關我事啦 我去機場查下班機幾時飛炸嘛

講得岩，佢點分到遊客定唔係遊客？
我鐘意親身入機場查詢機票價錢係咪唔得？

條pk最想香港亂
正pk

100萬個跟風狗咋
真係出力既最多咪三萬人
要我地為佢地打生打死都唔黎幫手

區區一個大陸人想預測香港人點做

台灣已經出曬新聞話習近平勃然大怒
坦克車同解放軍已經準備好曬
唔會容許第二次佔中
你地小心plan好後路

屌幾時搞鳩機場
點解機場仲未有嘢發生

你叫100萬個人衝梗係冇可能，得既一早獨立左啦！
而家係叫大家做合法既事

青馬大橋同欣澳散步呢？

機場多遊客差佬唔敢亂黎

唔中呀

咪撚再share 啦

郭文貴說，另外1種結果，則是9日的遊行「鬧著鬧著大家不走了」，變成「2次佔中」，人民佔領機場、香港交易所，癱瘓香港，使《逃犯條例》被迫暫停，屆時港幣將會暴跌，香港特首林鄭月娥必定下台。

唔好咁好咁做呀

郭軍師師

聽日坐機鐵

第二點真係講得無錯

因為香港人講多過做

講果個係唔係on9

咩邏輯

好驚呀

推
推
推
推
推
推
推
推
推
推
推

每次立會話開會都出去
每次要傷幾多個人,比警犬拉幾多個先得
持久戰無用,一定輸

機場係離島 非四通八達 佔易守好難 係室內， 佢一下就一網打盡無位走

入禁區位出面企定一萬人已經癱瘓到啦, 應該無犯法?

食屎喇。
HK anonymous 雨革衝出黎話做野跟住乜鳩都冇做過靠佢？
可能轉頭有人話佢地做撚左野我地唔知咁喇。
不過我就真係唔撚知佢做左乜撚野幫到雨革手

我覺得佔領機場有用，就算d狗出黎鎮壓，都可以比d外國人知香港發生乜事、d狗有幾仆街。

有無召集人

求下所有機場工作人士罷工先啦

遊客走唔到，對差佬黎講根本唔係問題

港鐵逐個查都得，佢想點就點

大家用智慧判斷下
一開始一定係罷課罷工罷市先

Pish

航空業從業員/工會出手, 就唔需要犯法都可以癱瘓機場。

機場距離遠難支援 而且保安肯定更嚴格
再者搞遊客會影響國際輿論

隔岸觀火
你咁有錢起碼出下先啦

其實攻機場可以令其他國家黑色旅警, 加快取消關係法.. 好似

佢講嘢同條預言佬話中國唔地震香港就有55%機會地震有咩分別

無用 要搞佢server 先有用

信佢一成都死

嗰日又話6月9號有大事發生，吹水唔抹嘴